59歲設計師鄧達智與同性醫生密友傳婚訊

59歲設計師鄧達智與同性醫生密友傳婚訊

59歲本地著名設計師鄧達智（William）一直未有承認出櫃，但近年他不時在社交網上分享與同性醫生密友Clement Chan的生活及旅行照，同時今日更傳出鄧達智於上月28日結婚的消息，當時在幾位好友見證下，兩人並交換戒指及祝酒，但暫時仍未聯絡得上William，未由他親自證實此消息。
William在Facebook內不時上載與醫生密友Clement Chan的大頭合照及旅行照片，曾一齊赴日浸溫泉。若果William結婚消息屬實，他是繼王賢誌與男友Kevin，盧凱彤與攝影師女友余靜萍之後，出櫃結婚的本地著名時尚圈名人。

左邊定右邊果個先係鄧達智

分唔倒邊個0邊個1